(機場)t2要人

T2正常運作
要人封

721

搞掂t1先啦

兩邊都封80%
啲旅客會自動幫你封埋嗰20%

搵人叫arrival班人去幫t2啦